施永青提「聖誕」：X你老母

聖誕前各公司互送聖誕卡、果籃，聊表心意，不過中原地產創辦人施永青對「聖誕」就有Hard Feeling，《壹週刊》報道，施永青一聽到「聖誕」無名火起：「我最憎就是聖誕！」，細個因為屋企窮，無錢買聖誕卡買，所以他將人哋送畀佢張聖誕卡，改咗自己個名送畀人，點知同學將件事唱通街，超慘！仲話，「我已經同佢反左面架喇！」

依家施永青財力雄厚，想送幾多果籃塞住人哋把口都得啦！佢話雖然收大把果籃，但一個都唔會送出去，仲好激動咁話，「你咪唔好同我做生意囉，笨！我X你老母」嚇到個記者打咗個突，童年的影響之大，真係唔講得笑！

link

咁抵比人唱啦

明明係自己柒，仲好意思嬲人

今年竟然冇人post

Merry Christmas

屌你老母屍永青

on9

祝大家太陽神誕快樂

老老柒柒, 咁樣轉送聖誕卡仲衰過唔送

真定假
好撚好笑

柒頭

好似係真

真

Christmas Carol

好撚小器

好撚好笑

屌你老母

lm

我X番你老母

柒到喊， 真係好撚好笑， 屌你老味